我最想達成嘅訴求始終係真普選

1. 取消選舉主任DQ權力
2. 取消功能組別
3. 取消宣誓完成後DQ 議員權力
4. 公民提名，普選行政長官

我唔知有無一日會見到
但我知道呢d嘢係要爭取

香港人爭取list好長

呢個先係最重要根治香港問題既治本方法

可惜亦係中國最唔會放手既一步

我地要係2047前打贏

btw, 五大訴求係要繼續爭取 同時要諗辦法主力爭取雙普選